求下中大手足執裝離開!!

離開重點有幾個
1.) 身體健康問題，大家都知中大入面dioxane 含量一定超標，依幾日長期係入面一定吸唔少。我地係要長期作戰 同佢鬥長命呀

2. 失左主動權，班狗一日唔入黎，手足們精神狀態好緊張。而班狗就係外邊養精蓄銳。
你可能話守住條二號橋就叫有主動權，但問題就係依家你守住，班狗就幫你封埋吐露港 並且向外講係我地唔手信用，對我地好不利

3.) 外邊人數不足，要損耗班狗就一定要係外邊開花，但依家各區明顯人數少過之前，所以請中大手足加入幫忙

推呀

2百萬人 點會外面唔夠人

開花有二百萬人？

唔好再講二百萬

岩呀，已經係歷史

其實重點係健康問題
唔想手足們身體出事
空氣好撚毒

散咁啲tg 再翻黎
雖然我知地理位置好方便塞鐵...

岩呀，要身體健康先可以令運動持續。中大手足你們好重要

推

推上去呀

肯做野既
2萬都無

依家一萬都無啦

即刻撤退

on99

2. 失左主動權，班狗一日唔入黎，手足們精神狀態好緊張。而班狗就係外邊養精蓄銳。
你可能話守住條二號橋就叫有主動權，但問題就係依家你守住，班狗就幫你封埋吐露港 並且向外講係我地唔手信用，對我地好不利

你on9？

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

拉

我覺得中共存心想消滅下一代
所以先將會生畸胎既毒氣彈逐間大學射
等你哋班受教育既一代生唔到仔

有d人住hall
中大係佢地屋企黎
走去邊?

開花有廿萬都一早贏咗

推你老母臭閪
咁撚叻自己搵日入一入去，中大根本就係最好嘅攻擊據點，佢唔攻咪我地攻出去